決定每日做 2組下掌上壓

每次50下